上車盤硬過石春

三年後新界800萬以下兩房絕跡

唉仆街了, 啲人開始湧入黎新界買樓

咁都有位打J?
知唔知咩叫死貓彈？
呢一下技術上引牛
3星期後見真章

港島真係好癲
班有錢佬好心怨

心急出貨

根本山山果d就係有市無貨，個個爭住買
係連登仔先反